Pacmanascii round 0 (V0)
========================


Pour executer tout les test, il sufit d'executer la commande 'make'.

Pour executer un test seul, il faut executer la commande 'make' avec le nom du test (Exemple : pour le test de 'testchampspublic' il sufit d'executer la commande 'make testchampspublic').

Attention ! Il y a une petite blague dans le fichier Makefile ...
